如何放低一個好愛嘅人？

分左手其實好唔捨得 但係佢好似唔會翻嚟咁🥴

係咁諗佢缺點，多啲同其他女text分散注意

揾過個 完

時間幫到你 只不過長短嚟講啫

但係放低就好似斬咗自己隻手隻腳咁喎
唔怕痛咩？

其實系咪都咁痛 依家都好痛

可能佢系陪過我低谷嘅人 要再多啲時間

越逼自己放低反而越難放得低 順其自然算啦 時間耐左自然就無曬feel

逼唔到 真係時間
時間耐左可能會發現分開先係最適合

系乜9

系你老母

點解要放低？
話到明好愛 咁重要都可以放低？

同意 咁重要嘅人
我死 都唔想放低

既然陪你渡過低谷
點解會分手㗎？

重要係因為佢有嗰意義起你心中
呢嗰意義永遠都不可取替

當佢死左

想返d Sad negative 嘅回憶

時間

諗啲唔好既回憶真係有用
但會搞到好辛苦 覺得對方傷害左自己

做咩事分手呀樓主

冇 下世小心啲